比人貼過上lihkg 你問我答

屌你老母

Push

呢個係唔係你？

童顏仔

再quote死全家

屌你老母 咪再推

k

不要推

大家不如收手啦,千奇唔好再推啦

好on9

收手啦 樓主都叫咪推

大家真係唔好推

大家幫幫樓主 咪再推

推一推

想問 成左年未？